想做ptgf買生日禮物送俾男朋友

再同佢食餐好嘅
有興趣留個tg做朋友

送綠帽?

賓周幾大

no sex no bj

pmed

未做過唔知